六條女 邊條最正

淫撚到痴線

樓主自爆

唔好推

人類總是......

仆街

你最正

po我張相玩鳩我

借刀

大家唔好推呀

Aii
都懶得講埋落去

係佢嚟
我識樓主

似樣咩？

大家咪能再推

仲用ig ..

樓主你好 推到有ig為止

唔識用不推文？

仲用ig = 5毛狗
幫你推

唔好推, 快d del post

樓主好靚仔呀

大家夠啦 真係唔好推

人類總是

好彩咁檬

借刀？

樓主叻仔黎 諗到個方法自爆

用IG?推你老母

右下最正

成身都係假嘅

又借刀

Lm睇右下高清圖

無個正,但屌得過

拉....

腳背有纹身嗰個最撚淫

推啦

右下正

On9

唔好以為搵唔到你
你知唔知呢度係咩討論區？

推

仲唔用不推文？

我幫你拉啦

唔好再推啦咁多位

Pusj
H

推下先

呢度唔係高登

留反啲面子比樓豬啦

樓主咁靚仔, 唔好再推
等睇有人搵到樓主profie

推夠未

拉

我識佢
佢份人好低B嫁

圖呢

2021都仲有人中招。。
定係借刀

大家唔好再推啦

屎忽痕 推一推

唔理係咪借刀，有殺錯無放過

樓主係湖狗黎 見手足唔推post了

樓主好靚仔

唔好推放過樓豬

收手啦咁多位

記得用不推文回覆啊！

樓主最正

一定一定

跑呀跑

樓豬好正

正過我

又借刀好似見過

我選擇第柒條

左二左一
其他比你

推到有圖

六魔女 ?

啲腳趾變哂形

你好靚仔

好波使唔使幫拉？

唔好再推啦

成日係湖區見到你 算啦 比面你 唔推

咪推...幫幫樓主

Sorry唔記得按不推

有冇高清相

右下嗰個

樓豬好靚仔

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

最好睇係D傻仔以為人地自爆係到係咁推

笑

想follow巴打ig
推

大家唔好推 救救樓豬

大家推撚完未呀

呢排阿寶好忙 大家唔好推啦

仲未見到樓主D fd 認人
用iphone 咪冇事囉

樓主係咪on9

六條女邊個嚟?

犯重樣既錯誤

推嗰班人先係笑點

全部都好長腿

我會揀最右，有冇同好？

都2021年啦屌，仲犯埋啲低級錯誤

仲推 借刀

到今時今日係波台玩假膠都仲有咁多真心推到上黎 R撚晒頭

右一

放過樓主啦

拉
唔准推

唔好再推

擺明借刀

借刀借到咁屎

波台手足

唔好想推啦

成哥

即係點?

Sorry 我借刀
唔好推喇

咪推

cls下場波咁撚耐

阿瑋 hello

右下角果個最正

又有人自爆

左二
Btw 記得用不推文回覆啊！！！！！

樓豬

人哋自爆都仲推

樓主

搵到未呀 咩討論區咁撚巴閉呀 垃圾

上連登都可以上到覺得好威威

on9仔

好柒

咪撚推

正又如何

無個得喎老細

放link咪算囉

👌

低級借刀

小朋友先要撚

又要攞返成哥篇潮文出嚟

唔好推了